有冇師兄喺有玩street workout

新手想入門

試過下，淨係做到muscle up

都勁